[男仔入]想知男仔係點睇會賭波嘅女仔

平均每個月贏二三千

169養我

賭還賭 咪撚燈啦屌

佢嘅自由

非燈

窮苦學生妹

姐係佢鐘意就得？

關你咩事

兩三千我一個鐘就兩三千，睇，睇唔起個隻睇囉，太屎

識個女仔朋友成日賭即場

一齊賭一齊睇一齊研究下囉

呢個真

你老母chabb又用我ac

我輸左50000 得返一千蚊
169b 可唔可以照顧我

你仆街死啦

門神搶口到

man

靜靜地贏唔得嘅 係要走出黎燈

梗係 相反 我都鍾意請女飲聖水 唔知點睇呢

遠房手足黎，好心你唔好成日搶人地口，你乖dbtw 唔好再用我acc la

唔會太care,當興趣咁看待

我非燈

唔夠門神有錢

結果入黎既都係自己人